張建宗：指控監警會報告漂白人士立心不良！

政務司長張建宗發表網誌，指監警會公開審視報告後，坊間有人指控報告「撐警」、「扶警」、為警方「漂白」，認為言論再次顯示某些立心不良的人，非要打撃警隊不可。

他指，監警會作為法定獨立機構，過去十個月來經過嚴謹、深入、客觀、詳細審視，釐清事實真相，是其是，非其非，提出52項客觀而具建設性的建議，特區政府整體接納監警會的建議，會由保安局局長成立專責小組認真研究和跟進，指市民不應輕信網上流傳的片面及誤導性的訊息甚至虛假指控，呼籲大家回歸理性，對報告作公道及中肯評價，強調香港要向暴力說不。

張建宗本人都「撐警」

講真 就算三萬個坐曬監
大家會服氣咩？

成份報告冇提過警暴

提出52項客觀而具建設性的建議

記者出報導前要問下班狗好唔好？

屌你老母呢條撚樣生癌都果頭近仲喺度奶

諗多左 係一個都唔會坐

垃圾廢柴膠官

重點係監警會冇監警成份
咁就唔好叫監警啦

而家班官知唔知醜字點寫

將見終！

監警會變監市民

前專家立心不良

咁樣屈市民食死貓
佢地真係死不足惜, 唔聽民意, 唔理人講乜

佢果d 直情係奸計黎啦

你老人家中意點咪點囉
反正你地講乜都唔會再有人信
你地D所謂反駁 駁斥 澄清仲流過流華
你講得開心咪得囉 講完就啦啦聲再出發啦

張生呢排咁落力呀

跳左船既專家話份報告有問題，咁叫立心不良？

527 歸隊

又冇外國專立專家
又冇權調查

唔係漂白係乜
求其搵個人都寫到

一條片睇晒鄭松泰立法會表現